警隊最高密令，不惜犧牲三四十個前線兄弟性命，誓要民意逆轉，替政府翻盤！

1. 惠州數百特種部隊抵港 解放軍透過速龍進駐市面 - 速龍交談間講普通話, 行動起來迅速.

2. 要前線犧牲 為了翻盤- 鄧X強 黑底, 可能利用黑社會力量 潛入示威者, 用汽油彈令警狗死亡, 令警隊翻盤. 林奠可以站在道德高地令民意逆轉, 要提防!!

共匪DNA 內流著暴戾的血- 做假 , 暴力, 架媧 , 封鎖..等等, 己是神級level

佢地做出黎呢場戲, 己是事先編好, 唔好中計!!!!!!

當發現有鬼, 請跟他們遠離之

又p牌 屌你老母

雖然我係P牌, 但我是給大家一個提醒, 請自行判斷make 唔make sense

如果死幾個警察就民意逆轉 咁棄算